有冇好中醫係醫胃？

我幾年前胃出血，咁耐以黎個胃一直都唔舒服 好想斷尾
有冇巴打有好既中醫推介？